可否抽定骨髓遲d移植比番自己？

成日睇新聞病人要人骨髓移植
如果唔係就會gg
咁我而家冇病冇痛
可唔可以先抽左d骨髓存放係冷藏庫
到自己要用果陣拿番黎用？
有咩唔好處/副作用？

點存咁耐
到要用的時候 佢仲ready？

The length of survival, expressed in terms of motility, of bone marrow cells stored in balanced salt solutions at refrigerator temperatures usually does not exceed two-to-four days with a loss of about 60% of cells occurring after three days of storage.

學到野了
咁臍帶又得咁屈機？

儲存臍帶血其實都係昆水多過實際效用

抽骨髓好麻煩
同埋有時唔係抽一次就得
有啲人要抽幾日先夠數
又要指數正常先抽得
無你想像中咁容易